有冇巴絲長期受偏頭痛困擾？

隔幾日就偏頭痛一次，食過好多隻頭痛藥都止唔到頭痛
每次發作都痛到個頭就嚟爆咁，有嘢壓住個腦咁仲會好想嘔
已經影響到日常生活，一痛仲要痛足2日
究竟上天做乜要整個偏頭痛出嚟，就嚟痛到有抑鬱症，每日都懷疑緊自己人生

頭痛住上嚟呻食咗2粒頭痛藥都冇用

睇電視話偏頭痛會增加青光眼風險

偏頭痛害人不淺

我次次痛都嘔到仆街

我冇咁嚴重，不過頂住頂住勁想嘔
乜嘢都食唔到點解頭痛會影響埋個胃

會有前兆？

唔會一嚟就會痛

樓主幾時開始有偏頭痛？
會唔會好驚見光 聽聲?

中學開始有
yr1 online lesson之後開始嚴重
會，見到光同聽聲都會好想嘔，手機都要較最暗，瞓覺要帶眼罩

feel到有少少痛開始嚟料就食定止路藥+止痛藥

唔想依賴藥物

M前、太焗、唔夠瞓、條頸肌肉太緊
我就會偏頭痛
曾經試過唔食藥睇吓會唔會自己好
只會越嚟越痛 驚光到隻眼完全開唔到
痛到覺都瞓唔到第二日繼續痛

睇咗好幾個家庭醫生
唔係個個啲藥都有用

後尾有個家庭醫生開咗隻神經放鬆藥比我
食咗半個鐘內會超級眼瞓
試過食完沖涼沖到瞓着咗
瞓醒就叉爆電咁超精神好返晒

醫生話只要開始有少少偏頭痛就要食
輕微情況下食咗會好快唔痛
但如果忍到好痛先去食就只可以瞓醒之後好返

屋企長期放住隻神經放鬆藥
後尾發現藥房有得配
只係一蚊一粒就冇再去睇過個醫生

嚟緊會去睇醫生
睇下咩原因搞到成日頭痛，我有時會feel到頸椎唔舒服搞到頭痛，瞓又瞓得唔好
唔想食啲食完會眼瞓嘅藥好影響日常生活

有 日日痛
平時食Paracetamol都夠頂
唔得就要食Ibuprofen
食左十幾年
你有冇試過其他成份嘅止痛藥

依個上網都有睇過
話最好其實一開始痛就食係最有效

一黎就痛，有時會痛埋落頸同背脊，睇完醫生食完藥瞓覺冇咩事可以繼續做野，有時又隔一陣無啦啦痛過

痛到忟

有無名

ibuprofen 有時食完個胃會比較唔舒服

我就無乜野
日本eve果隻無咁傷胃 不過香港買就麻煩啲
我就係藥房買同成份就算

都係食最常見嗰2隻，包括日本藥，但都冇用

Aspirin？
不過依隻好傷身
如果真係食咩止痛藥都冇用真係要睇醫生未必係偏頭痛咁簡單

一樣仲要邊個姿勢都瞓得唔好

我食過eve
食完都冇用
都係咁痛
有時食完必理痛同eve會仲痛

有呢個打算痛到好似個腦俾嘢壓住

如果係密 可以考慮預防性藥物
血壓藥 抗抑鬱藥 同 抗抽筋藥都可以
最近仲有打針既標杷藥都一樣有效

依d只係急性止痛藥 痛先食
同埋如果嚴重 sumatryptan應該更有效

一直平瞓會有鼻鼾，好自然就會打側瞓。之前都係兩個枕頭疊高咁瞓，有一日試瞓返一個枕又好似好啲，但隔一排又持續痛返，家下又瞓返兩個枕頭。

綠色嘅藥?
原來咁平㗎
喺私家睇隻藥要成2k

唔想依賴藥物
不過真係要睇下醫生
睇佢開咩藥俾我
多謝絲打意見，到時會問下醫生

我都係2個枕頭疊高瞓
發作嗰時會覺得個枕頭太硬

如果睇頭痛，睇返普通科有冇用定睇政府
學生冇咁多錢

same 訓唔好就會痛，
有時痛就痛2，3日
食必利痛都冇乜用，越食越多
有冇咩藥介紹

我要食黑痛先止
必你痛食極都冇用

我食過
食完冇用不特止
仲要想嘔

咁你活在當下算

你係問醫生定係藥嘅名

唔係呀 藍色細細粒
醫生話係啲舊嘅精神科藥物
不過既然我食咗有效果可以繼續食
而且藥房是但賣比我又咁平
應該唔係處方藥
而且醫生都冇話有副作用

必理痛冇用就唔好食啦
因為我都冇用
試吓睇吓醫生
一個唔得嘅就睇第二個
我都試咗幾個醫生先試到啱我嘅藥

我覺得都唔叫倚賴嘅
係頭痛先食
平時好人好姐唔使食
好似流鼻水咪食啲收鼻水藥咁

啱啱睇電視醫生都介紹
可以打針或者食口服藥預防偏頭痛
如果一個月多過三四次偏頭痛嘅人

我都想活在當下
每日咁想頭痛搞到我好想死

我誇張到可以一個月食完一盒30粒嘅頭痛藥

幾年前食紅盒個隻必理痛係幾有用，不過最好去醫院照左先

咁誇張

之前係唔係未試過因為偏頭痛睇醫生？
如果未真係快啲睇醫生
可能醫生會話你肌肉太崩緊所以成日頭痛都唔出奇
Check返個原因睇吓可唔可以解決到

同埋記住問吓佢係唔係有得打針預防偏頭痛

會痛到嘔既話，其實容易醫

我黎料會咩都唔理，唔好阻我瞓，而且會發冷，要縮埋一舊咁瞓

有，照過ct同mri都冇問題
每日都有食預防藥，係降血壓藥，已經食左好幾年
暫時都叫ok

一痛就會眼花屙同嘔，有排痛返好密個人好崩潰
乜都做唔到

我都係，一訓醒就生猛哂

Same 有次嘔到喺醫院打止嘔針

可唔可以講多d

我冇試過嘔，不過有次痛到頂唔順叫西醫寫紙入去屯門醫院照，開頭姑娘問我有冇嘔我講事實話冇點嗨知等左八個鐘瞓到口罩濕嗨晒先入去見2分鐘醫生，等都等到唔頭痛

下次係咪要講埋痛到又嘔又盛

我都睇過急症 我話個頭痛到係咁嘔就分左緊急比我 即刻有得睇

中醫會幫到你....不過要搵到專係玩「經方」既醫師....
坐藥房個啲醫師99%都伏....

不過呢到講中醫實比人屌到飛起

求名

建議你照一照個腦求個安心
識個人之前又係咁樣頭痛 有時有埋頭暈耳鳴
後尾check先知生腦膜瘤

食緊
完全冇用。。。

未試過。。。
呢半年嚴重咗

食完之後有冇好到？

有冇聽過有種頭痛叫cluster headache

唔怕痛可以試下刮痧 不過只可以治標

我都驚緊呢樣
平時都三日唔夠兩日就頭暈一次

冇
字面理解係咪都係偏頭痛

要開始feel到有少少漲住漲住咁就要食藥
遲咗食就冇用

再唔得就要問醫生開消炎藥

係
琴晚開始痛
以為瞓醒冇嘢
點知愈嚟愈痛

叢集性頭痛
叢集性頭痛患者時常被誤認為偏頭痛
集中響一邊眼眶果度痛, 又名自殺性頭痛因為好撚頭
常見症狀為反覆性的嚴重單側頭痛，常見在眼眶周圍。通常會伴隨著流眼淚、鼻塞、患側眼眶紅腫。一般而言，症狀持續15分鐘到3小時左右。

壓力有關，以前有段時間keep住要食止痛藥

不知不覺依家又無左

我又唔係呢種
我發作嗰陣個身會好熱
但量體溫都係36.幾

我都有諗過
讀書好大壓力。。。

我都會，好似發燒咁
嚴重果時仲會手腳麻痺，lur利講唔到野
家庭醫生以為我中風

有食預防藥好好多
不過都間唔中會發作

唔知係因為偏頭痛影響定點
視力，集中力同記憶力都差左好多

我都係
我有一刻以為自己中風
個頭痛到做唔到asm
仲要有份project聽日交

我都係
仲有情緒問題都出咗嚟

Same here
每個月總有幾日偏頭痛 好困擾

以前成日偏頭痛要經常去急症打止痛止嘔針
因為一痛就會狂嘔 食藥都會嘔晒出黎,嘔到護士都登我慘
但個醫生話偏頭痛好普遍,叫我唔洗諗咁多
後來心理醫生分析我似係因情緒病/頸肩影響,跟住佢方法做真係小左好多
多按摩同做肩頸伸展/訓練
唔好比自己過份緊張
有先兆時可以沖熱水涼同唔好攝取咖啡因
情況可能同樓主唔同,分享下睇下幫唔幫到手

快d去睇醫生，我之前係睇馮正輝醫生

係咪對白光好敏感？

點解唔好攝取咖啡因？
我有時食止痛藥加咖啡我覺得特別止痛

食降血壓藥有冇咩副作用？
如果真係要食係一定要去醫院攞定藥房買都得？

反而醫生係開強勁咖啡因藥比我止發作

醫生話冇乜副作用，可以長期食
我係係藥房買，大約1蚊1粒，一日食4粒

有冇藥名

因為咖啡係可以止痛但過多亦可以造成頭痛
我本身已經每日2杯,所以先建議我唔好係頭痛時再飲
同埋費事太依賴咖啡 到時上癮仲易頭痛
正常飲黎止痛ok的

係
對聲同光都好敏感
太光會頭痛

有冇試過食「鋅」？
我之前見有巴打晌post話有偏頭痛食左鋅會有幫助。

我高峰時係2 個星期會發作一次
M黎之後就一定會發作

而家食左鋅 2 個月
雖然唔係話完全冇事
起碼都少d發作

藥

講起鋅
醒起自己都有食，不過係鎂
樓主可以食下，不過要食一排先知效果

我會痛到嘔，不過嘔完瞓個覺起身就無事。最近幾次發作前會有先兆，首先會有小小痛，隔一陣就開始眼花，再隔一陣就會嚟料，所以我一feel到好似有眼花時就會極速飛的士返屋企，搽啲白花油上床瞓覺，好彩嘅話瞓著就無事，唔好彩就會痛到嘔，最記得細個讀書時老母成日唔信頭痛，嗰陣成日痛到喊

同我症狀相似度99.9
不過我發作時個人會好攰全身無力同會標冷汗

發作時我都會攰同標冷汗
每次發作都好辛苦，都落唔到街睇醫生，次次都係瞓醒或嘔完冇咁辛苦時先去診所，去到時其實都已經冇乜事，拎咗啲藥返屋企都冇食過，每次去都只係為咗張醫生紙

我老母都唔信我頭痛
成日想嘔又嘔唔出

唔建議自己走去買 有咩事去睇醫生先

剋痛有啲用

無經濟壓力可以去照下個腦
我偏頭痛左好幾年 前排照到係腦血管有事

呢個時候你會明白點解要有保險呢樣野

病徵好唔同wor

但係好多醫生唔識醫

啲症狀一模一樣，睇野中間好似有一撻濛咗睇唔清野，隔一陣就會痛到想嘔，一有先兆我都係會即刻走去瞓

同埋隻手或者塊面會開始發麻

頭痛依樣野 好多醫生唔熟

頭痛個時搽白花油驅風油
通常會短暫減緩痛楚
但之後頭痛痛感會極速增強

Ching睇私家定公平
照咗幾多錢
屋企人話我可能係腦有事叫我去照下

我就係靠佢可以舒緩痛楚令我容易入睡

瞓唔到就大獲

私家 mri mra 五千幾
再份院做過導管檢查
夾埋都幾萬蚊
通常公立你去急症室第一樣野幫你照ct
唔係出血/有血塊其實搵唔到原因
上次照完佢叫我留幾日內科再幫你照其他野
可能會照埋mri掛

我呢家先知買醫保咁重要，利申冇買到
所以去排公立算

Btw最後check到血管有問題之後點
祝ching早日康復

其實偏頭痛冇必要照

點解咁講

如果個腦有結構上問題 表徵唔係係偏頭痛
就算係AVM 偏頭痛都唔係常見病徵 同埋唔會因為偏頭痛病徵而攪條血管

其實好多腦既野 例如血管瘤 冇病徵真係唔會醫
醫既風險遠高於爆既風險 真係唔知好過知
同埋好多照到有野 都同偏頭痛病徵冇關

乖乖地用藥控制頭痛再慢慢減藥啦
同埋發作越遲食panadol 或者消炎藥 越難禁到

屋企人話照一照知咩事求個安心先
搞條血管風險太大

咁樣同random去照個腦冇咩分別
或者咁講 如果同你講 你照到個血管有野 都唔會有野攪
就算冒險攪左 你既偏頭痛都好大機會冇好到
但係你就要驚成世

其實係啊
不過佢地叫我睇專科
話睇普通科都係開啲止痛藥俾我冇乜用

專科睇腦科啦
就算內科都好多人唔熟
一般都係試Propranolol先

肩頸原因嘅頭痛，通常肩背位會有痛點，要搵針炙或者針刀，或者自己每日按摩捽散個痛點。

開始痛時試吓用風筒吹後頸五至十分鐘，呢個日本醫學節日介紹過

最近發現紫花油精油滾珠木味，都唔錯，幾分鐘會舒緩啲啲

佢地既頭痛應該係內科或「內傷」成因較為常見
用藥處理的話，開得準應該兩劑內可以減輕8成以上痛感...
另外要更正一下個「灸」字

可以睇睇 穀物大腦 改變飲食習慣，戒糖戒麩質

應該都係睇體質
我無次搽都好似賭彩咁
好彩就紓緩 好過成日食藥
唔好彩就比搽之前痛得多
直頭想扑暈自己就算
好似feel到頭部血管收縮咁

試過係街痛到昏迷俾人送左入醫院

偏頭痛非常多原因
非常同意睇專科再照下個腦，聽下專科醫生意見先
我都偏頭痛多年，同上面巴打一樣係血管問題引起，唔知係咪類似病因
少少經驗係之前睇腦專科，印象中一次大約1-2千左右，照個腦嘅磁力掃描1萬多啲左近

咁有冇講係血管咩問題

夠瞓就冇事, keep 住早瞓一排 會好好多
比啲恆心試吓

要戒口我選擇活在當下算
唉
雖然呢家都戒凍嘢，食完會仲嚴重

冇dark mode 我生存唔到

同問
以前聽過血管太窄都關事

我瞓太多都會
但我係瞓極都攰嘅人嚟

腦血管掂到神經引起痛楚

咁依個只係三叉神經痛
同偏頭痛冇關係wor

好耐以前睇過庸醫搵唔到病因，一直痛左多年無理佢
後來係上網睇左非常多資料自己估計病因，專科醫生再照腦後，幫我證實原因

血管窄極少會偏頭痛
通常偏頭痛第一次都係驚蜘網膜下出血

咁個血管最後點攪

我唔係三叉神經痛，我會答你血管引起嘅唔一定係三叉神經痛

最後做手術先解決到

咁好大機會真係三叉神經痛
偏頭痛同三叉病徵上本身似
偏頭痛正常唔會關個血管事
反而三叉神經同血管關係大 手術都會有好大進步

同埋藥物如果控制到既話 手術真係冇咩必要
只能夠話你之前個醫生唔識醫偏頭痛
手術通常留俾藥物控制唔到既人 始終手術有風險

其他人唔知，但我唔係三叉神經痛
雖然以前我有懷疑過係三叉神經痛

而且我手術都做完好耐，都唔止係進步，我會覺得90%醫好左，已經好滿意

我好同意藥物係得嘅話，絶對唔好揀手術
始終手術大風險，特別係個頭部做

不過總括黎講 就算照到血管有任何變化問題
都係先用藥物控制病徵 用盡唔得先會用介入性治療
始終手術真係有風險 而偏頭痛如果正確咁醫 好多都會控制得好好 用唔上做手術

我估你睇既應該係腦外科醫生 佢地先會一黎就做手術

同埋要接受 偏頭痛本身係一種病 唔需要有病因
同高血壓同一道理

腦神經外科
巴打你嘅觀點係正確
只不過當你頭痛多年後
你就會知藥物只能治標
唔會解決到根本問題
我知道左有手術可以根治後
已經即刻決定要做啦

其實我都仲係覺得你本身係三叉神經 因為文獻真係冇咩提及過偏頭痛係咁導致
不過都係自己選擇 有時治標既效果比治本好
都係試左風險低既野先還好

真係建議樓主去睇專科同照左先，再決定點做啦，真心講句，健康無價架

要睇睇腦內科
腦內科本身先係頭痛專家

我照過MRI，亦經兩位專科醫証實左係咩病
治標好過治本我真係無法同意
只能講手術係有風險，我算幸運而家已經好番

建議睇中醫
我都係月經前後，月經黎，偏頭痛到爆炸，加上會手腳痲痹
西醫睇極都係叫我食止痛藥，照埋腦，發現腦入面有條血管收縮
中醫角度係血太慢，做血儲血運血都唔健康，婦科問題
睇過一個推拿醫師，佢一按就話唔可以再食凍野，加上婦科經絡塞左
你可能輕輕去按腳，如果對方按你腰啊子宮個d穴位你都會痛到叫
我戒左凍飲凍野兩年，加上要食補腎補血既野，運動加速血液循環
宜家普遍都仲會睇中醫調理身體，宜家已經好少頭痛，可能一星期一次都無，止痛藥一食就無事

如果頸都痛埋，你婦科經絡已經塞到爆炸
婦科經絡係背脊，所以塞到上去肩頸痛係好正常
如果肩頸好緊要按返鬆，如果唔係真係太緊會病會好辛苦

結論係，首先戒左凍野先，之後去睇中醫，推拿唔係唔得，但真係痛得好緊要，我頂唔順個treatment...

我成功左無再痛得咁密，以前平均兩日一粒止痛藥，食到人窮到無好轉。
雖然唔敢話好返，但係分享自己經歷，希望你地都可以

凍野一飲落去，你d血會行得再慢左
我之前一飲凍野，會即刻手痲，你可以話係我心理作用，但係真係同黎m食凍野一樣，一食就會頭痛加手痲
西醫可以check係咪有腫瘤啊個d，但係血管收窄，同埋黎m就病況加劇，佢地係處理唔到
中醫可以補你既器官同血氣，補好呢d，身體識得自己運行返就好好多架啦～
我都係誤打誤撞好返，不過戒凍飲呢個真係要自律，女仔去餐廳要求唔凍，d人其實好習慣～唔洗怕尷尬

每日都有 今日好少少
只係一訓醒就會feel到個頭D血管跳黎跳去

男人少啲食Ibuprofen 會不育

請問邊位中醫
我都想睇下

早瞓 但唔好瞓太多

我 太焗 唔夠瞓, 都成日偏頭痛 痛到嘔
但自從瞓覺時間自律咗 好返好多

瞓覺時間有規律咗
同埋樓上講唔飲凍嘢可能都有關 因為我都介咗飲凍嘢

真，完全明你
會極度恐光，同埋焗少少就好易頭痛
btw 有無去睇下專科？

利申: 係公家有覆開診，其實都係開啲止痛藥你
不過係唔洗下下出去買咁貴

好似同你食過同一隻
但係個陣係因為有啲失眠問題
所以開俾我用嚟瞓覺（食完有睡意）
你介唔介意影嚟睇下咩樣？

以前無飲開咖啡個陣已經有偏頭痛
而家飲慣咗咖啡之後反而唔飲就會頭痛

其實另一個例子
冠心病 心口痛完睇私家
私家同你做一堆掃描 同你講右冠心血管塞左九成
私家醫生會同你講快d通波仔 要治標

但研究講 冇心臓病發走去做通波仔 對健康冇咩大幫助 只會減少心口痛
病人一樣會覺得通完波仔心口唔痛好正
但係明明藥身本身都可以控制心口痛
最後做左個5%大風險既手術 而明明藥物有相同效果

所以治本為左咩真係要清楚 如果治本本身對健康冇咩幫助 純粹係醫病徵 但係要做有風險既程序 真係要捻清楚

可能你既情況 手術可能係最好方法 但係偏頭痛三叉痛 如果真係血管壓住導致 藥物控制到真係用唔上做手術
本身個血管對身體冇影響 純粹導致頭痛
依個情況治標同治本效果一樣 但治標風險大好多 咪治標著數d

私家始終賺錢 一定做多好過做少
睇神經外科 實搵機會同你做手術 雖然醫學上 手術永遠係次選

通波仔要治本*

巴打你之前照咩？
我小學已經開始偏頭痛
嗰陣照咗磁力共振 touchwood咩都check唔到

我記得咖啡因係都會上癮

我個病係壓到神經同已經影響到周圍肌肉
而且一般係會慢慢惡化落去
自己亦明顯感覺到一年比一年差
我個情況藥物可以止痛同減輕病徵，但唔會阻止到個病惡化落去
只可以揀做手術或者等佢慢慢惡化
實在每人case唔同，聽下唔同人意見先決定點做啦
我唔嚮度建議其他人去點醫，始終有啲野只有當事人自己能衡量好壞，只係講我自己嘅經驗

之前睇嗰個醫生都算出名
曾經好串講左句～MRI就算照到有問題
都未必代表個個醫生可以從MRI睇到個問題出嚟
雖然串，但聽過佢分析病情，感覺佢真係有啲料到
可以嘅話揀多個醫生睇再做比較

我會架啦至少知咩事先，萬一有事都可以早啲知

同問

係咪成日戴con或者成日對電腦？

你講得啱啊，其實飲凍野會加劇頭痛
不過我口好賤，淨係飲凍野，飲唔慣熱嘢
不過咁講係咪睇完西醫知咩事然後睇中醫調理係咪好啲

係啊，病向淺中醫

未睇，同屋企人商量過，佢地都叫我睇下專科照下咩事先
不過唔知公立要排幾耐

小五開始到而家都有時會咁，睇過醫生照埋Xray都話冇嘢 好嘅話訓一晚教就冇嘢 差的話連續兩三日都會痛

前一排晚晚瞓唔著，然後嗰排有食開褪黑素，我諗都關事，不過食褪黑素嘅頭痛淨係朝早起身嗰下痛，食完早餐就冇嘢，唔痛偏頭痛
不過都戒咗一排了，都係隔幾日就痛一次

樓主可唔可以形容下偏頭痛係點？我成日都頭痛，有時前額頭、有時兩側痛，唔知係咪偏頭痛

個藥名係Amitriptyline 10mg 每次2粒
但我仲會夾埋醫生開嘅消炎藥/止痛藥/胃藥一齊食

唔係單單食藍色粒藥

我係覺得好似好緊，放鬆唔到，呢啲算唔算？

我多數發作會瞓唔著

頂 我都係咁

好似話偏一邊痛就係
我多數前額痛

以前我聽ASMR會放鬆到

有冇人屋企開抽濕機瞓覺，第二朝起身個頭就會痛到仆街

嗯，你可以去急症室，急症室已經有ct，xray個d照（如果醫生建議你照，mri排政府要一年

但係建議真係戒凍飲/雪糕/冰個d，你口再賤，你都係報復返自己，因為頭痛個個係自己
中醫角度，不通則痛，凍，d血行唔到，就頭痛
就算含住d雪糕含到溶先吞，都唔得
理由好簡單，正常人就咁啪支雪條，佢都會頭痛
更何況我...

我其實無睇好多中醫，兩年黎加埋可能五次都無
我自己真係戒口，真係好返，所以長氣小小

唔帶con
Online lesson日日都要對住電腦
仲要打文

有冇成日黑媽媽玩電話

男朋友都話要我戒口
我淨係一星期飲一杯凍檸茶
其他時間都唔飲凍野

冇
熄燈用電話我眼會死

我都有類似情況可以分享一下。

我就黎三十歲，係我十六歲果年一次感冒就出現左偏頭痛，由最初一星期左右一次，到最嚴重隔日一次。會痛到暈、屙，病發時一定要平訓。我有諗過有咩trigger 到偏頭痛，例如平時8點要起身，如果一遲過9點，就會痛。起身一個鐘內一定要飲到咖啡，如果唔係又會痛。

到我出黎做野，老闆娘知我有呢個問題，叫我食維他命B雜。我放工即刻去買GNC 維B 的100mg，問題就解決了。佢包裝有寫一日食一次，但我就早晚各一次。

未食之前，平均一個月會有5至7日病發，
食左之後，平均一個月會得1至2日病發。

利申，我買GNC因為係方便買。

希望幫到你

我發作嘅話，唔食止痛藥都訓唔到

我都覺得關事，因為我之前都查左可能係維他命B唔夠

Thx Ching
原來唔同，我個隻有糖衣
佢個陣話係敏感藥，純粹有睡意可以助下眠

同樓主你情況一模一樣
不過我之前試過整脊復位，個醫師話我頸椎移曬位
然後整番正之後一兩個月都無再無啦啦頭痛
但依家可能又移番位所以痛番
推薦你去試下

搵到係個腦血管病
偏頭痛只係其中一種徵狀
Keep住食藥控制住
我覺得始終頭痛可大可小
既然困擾住自己咁耐 照一照無妨
好似其他巴打講照完其實做到既野都唔多
腦要做導入式既野始終有風險
搵到問題多數都係叫你食藥控制
不過每個人有既病都唔同
你去睇一睇買個安心都好 筆錢都值得洗

Btw 無保險就買左先 過一排先去睇
touchwood 萬一有事都有得claim
無事買定都無所謂既
利申唔係保險狗

希望你身體健康啦

冇乜事就最好了多謝巴打

同你一樣

頭痛咗三日了排緊隊睇醫生

醫生淨係開必理痛同消炎胃藥

醫生話應該係讀書壓力大頭痛

其實點分係咪偏頭痛？
我細個已經成日頭痛，
一痛就訓，訓醒多數無事，
但依家每次痛都要食2粒特強必理痛，
好耐以前照過腦掃描，醫生都唔知咩原因

最好睇多一至兩個醫生
因為同一堆圖片唔同人睇真係見到唔同野
呢個世界庸醫都唔少

lm
其實我都唔知係唔係偏頭痛
初中開始間唔中就痛一次
次次都係先眼花再頭痛
嚴重d 會暈
但係照過mri 又無事

見到po先知原來有咁多同路人。
小弟又係一排冇嘢然後一排又會狂嚟料，一嚟就日日嚟，唔分早午晚，每次嚟都痛到嘔，好想撼頭埋牆果隻，同埋要即刻食止痛止暈葯上床瞓，然後可能半日後又嚟過...
仲有，我係會半夜瞓瞓吓頭痛醒，果吓真心想死。
試過按摩鬆筋骨，中葯，西葯都係治標only...mri照咗話係血液流通問題，又冇嘢做到...睇嚟都係要痛成世

我頭痛痛撚咗3日
睇完醫生食佢啲藥都冇用

偏頭痛好似照唔出

嘔係停緩頭痛的機能

偏頭痛會遺傳
有偏頭痛唔又生仔

開藥名啦大佬

每個月都會痛到嘔 有時連眼,耳仔同頸都痛 除咗食藥唔知可以點

尋日痛到勁想嘔，食左一粒必理痛都無咩料到，我都想睇下專科睇下係咪脊椎問題，但聽聞無專科叫"脊醫"，如果想睇醫學認可既我認該係睇邊一科？

我之前去過既係中醫診所同按摩店
西醫好似真係得脊醫但香港本身唔認可
係街都見有脊醫診所可能係外國牌

如果你想睇脊椎有無移位問題個啲就醫院骨科照x光
但就算有事西醫都淨係會叫你做物理治療同運動
佢哋唔信復位啪骨個啲

呢樣我好鬼驚wo 一陣啪錯左就下半世玩完

中醫診所既都信得過既
你可以睇下sunny creamy 有條片佢哋去中醫啪骨，重要係黃店黎

咁應該由邊度開始？直接睇中醫話偏頭痛？定去西醫照下先？

Eve 好快見效食完瞓覺好返晒

可以試下Advil, 有藥劑師嘅萬0 有得賣